Rekrutacja<br /> 
<b>Adam Książek</b><br />
link do oferty<br />
https://teamquest.pl/warszawa/26220-praca-regular-php-developer

<b>Treść zadania:</b><br />
Treść:<br />
Każdego dnia o godzinie 8:00 do hangaru przyjeżdża 1 ciężarówka, które może przewieźć od 5 do
40 pudeł towaru. Każde pudło może ważyć od 10 do 20kg. Kolejna ciężarówka gabarytowa
przewozi 2 maszyny rolnicze, ważące 1,5t oraz 2t.
Firma posiada samochód dostawczy o maksymalnej wadze załadunku 200kg, oraz samolot, którym
przewozi maszyny rolnicze.
Zadaniem osoby pakującej jest przepakowanie towaru z ciężarówki do samochodów dostawczych
które są w stanie przewieźć paczki o łącznej wadze 200kg każdy. Oraz przepakowanie maszyn
rolniczych z ciężarówki gabarytowej na samolot. Ważne jest, aby osoba pakująca miała wiedzę
która paczka znajduje się w którym ze środków transportu.
<br /><br />
<b>Na zadanie składają się następujące punkty:</b>
1. dostarczenie osobie odbierającej towaru do rozładunku,
2. pomoc w przeładunku.
<br /><br />
<b>Założenia:</b>
1. zadanie proszę wykonać w technologii PHP (najlepiej w wersji 7.1),
2. kod nie musi być uruchamialny, skup się na jakości wykonania zadania, a nie na konfiguracji
środowiska
3. przy tworzeniu, staraj się, aby kod był możliwy do zastosowania zarówno z przeglądarki, jak i z
linii poleceń
4. Liczymy na kreatywność i indywidualne rozwiązanie zadania